{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 코지캐빈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合、ペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 利用を終えて退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客は損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上禁止されており、炊事道具を個人的に用意してくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 入室時にお子様やお子様連れの場合は、安全にご注意ください。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なくインターネットを素早く便利に楽しむことができます。 バーベキューの利用時間は入室後から22:00までで、4名様基準で30,000ウォンの炭とグリル料金があります。 駐車は可能なスペースがあり、宿の近くには新鮮な刺身が楽しめる刺身タウンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には何をすればよいですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、ペンションに予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションではない場合、ペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用についてはどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "利用を終えて退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物を毀損または紛失した場合、どのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客は損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上禁止されており、炊事道具を個人的に用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの場合は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "入室時にお子様やお子様連れの場合は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なくインターネットを素早く便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室後から22:00までで、4名様基準で30,000ウォンの炭とグリル料金があります。"
        },
        {
            "question": "近くには何がありますか？",
            "answer": "駐車は可能なスペースがあり、宿の近くには新鮮な刺身が楽しめる刺身タウンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 570,
        "QA": 780
    }
}